【行動】入嚟話你知點解要過戰場上既快樂聖誕

傳統嚟講聖誕新年前後交戰雙方都會有厭戰情緒，唔駛大驚小怪但亦唔代表放軟手腳。其實好多嘢要做

1. 我哋已經connect到國際戰線，戰場已經拉到上諸國圍堵中國既層面，香港人要做既係繼續強化我哋歸邊西方文明社會既形象。外國好多盲毛平民對香港零認識，例如我真係見過有西人以為香港人無理由會識講英文所以新聞果啲一定係打手，即係仲有人以為新界人騎牛返工果個level。我哋需要持續大量文宣，係國際擦亮「香港人」呢個品牌，繼續拉開我哋同「中國人」既分別，對抗中國血統民族論，要令全世界覺得「香港人都幾可靠幾醒喎係可以長遠合作同結盟既對象」。

2. 咁既然目前諸國對中國係經濟戰先行，我哋就要做好呢個角色。小至罷淘寶，大至走資外地，都係我哋要繼續做既事。要更落力打破「中國好有錢中國市場好龐大」既假象

3. 慶祝聖誕──唔好屌我住，唔係叫大家回歸舒SICK圈呀。係因為中國唔可以慶祝聖誕節，佢哋無呢個自由，我哋更應該高調同大力宣傳我哋有呢個自由，然後串9啲藍絲同小粉紅。又話外國勢力又話洋教既？你哋咁愛國千祈咪學人開心慶祝聖誕呀！食乜聖誕大餐呀？你哋去慶維尼生日啦。呢個可以作為心理戰既一環。
咁慶祝好多方式，教徒崇拜彌撒唱詩報佳音，當然要繼續講天國近了你哋啲毒蛇既種類貪官暴警應該悔改。消費購物狂歡都可以，但轉個形式，強化黃色經濟圈。例如買聖誕禮物可唔可以只搵黃店呀？藍店推再多節日優惠可唔可以企硬唔去呀？我哋要用藍店既寒冬做背景，襯托黃店既熱鬧同溫暖。要記住同路人既舖頭依家就算賺再多，都只係作為未來經濟下行同被針對騷擾既儲備。我哋想要更多黃色老闆生存落嚟，因為我作為一個打工仔好想幫同路人打工呀！被咬過既手足都需要
無論喊住笑定笑住喊，慶祝唔係因為我哋贏咗或唔記得咗手足，而係為咗振奮士氣，嚟緊大家仲要堅持到睇到中共仆街為止架。
大家寫咗信同卡畀義士未呀？

4. 搞工會呀，要搞到可以有能力支持長期罷工既工會係唔容易。粒核彈無發射台仲成日拎出嚟講只會令政府唔再驚。忙緊搞工會既手足又點可能會覺得十二月好輕鬆。

5. 場仗真係未完，都希望目前爭取到時間畀一啲執行勇武行動既手足重整一下。一直被警察針對同拉，我諗佢哋都要一啲時間去重整網絡，到底係要更地下化定點我唔知，但我相信佢哋會自己諗，靜雞雞唔駛講畀我哋知架。見到好多人開始和你跑強化體能。即係，或者可以當呢個係休整備戰期。

5. 無論打仗定運動比賽，其實都係意志既考驗。所以文宣真係唔可以鬆懈，要搶奪政府的話語權，幫大眾維持意志延續到2020年。對內既文宣都要再強化，我哋唔只係抗警暴，係對抗成個制度暴力，唔想香港變大灣區。之前幾個月太多事密集發生，好多同路人或淺藍都消化唔到咁多消息，呢個月要把握時間再教育同反洗腦

P牌推唔郁，同意或有意見都唔該幫手推吓......

自推1

如果年底前局勢有變化政府再開戰，咁呢個大家控制唔到。
我覺得至少上面既嘢可以KEEP住做咗先。

套戲幾好睇

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

好撚中point

罷工要預備好多嘢，大家加油呀！

希望多啲正面討論
已經有好多PO成日屌人唔做乜唔做物
但我相信好多人係一直無停過默默付出緊

唔該晒呀，P牌推唔郁...

推

聖誕有子夜彌撒，手足應該參加，塞爆教堂

係架
耶穌降生係講福音，福音就係講悔改，悔改就係講因為一定會有審判同報應。
林鄭捐幾多錢都無用

推，應該襯聖誔新年鞏固黃圈
反而藍既就無錢賺

去教堂記得要尊重人哋宗教

如果本身唔係教徒唔知去邊間，可以問吓啲黃絲教友先，費事唔小心入咗啲偏藍既教會聽完一肚火。不過有唔少教會其實都係又藍又黃（即係好似你一堆親戚咁都總有啲藍有啲黃），傳道人同幹事同會友都可能各有唔同諗法，可能個牧師好黃但個幹事好藍，可能牧師藍但好多會友勁黃，但係一齊敬拜都仲balance到暫時無問題，聖誕我估應該都會避重就輕既。
咁有幾間教會已經黃到發光，六月到依家大家都應該認得既。

用藍店既寒冬做背景
襯托黃店既熱鬧同溫暖

push

推推

P牌自推

Push

再推

聖誕節係下一個checkpoint

係！我要見到學生同手足係黃店可以暫時忘記悲痛同大家開心慶祝返一次
然後藍店冷冷清清拍烏蠅！

聖誕諗唔到做d咩？
一大班人 睇翻場劇先準時岀現嫁嘛
不如睇下「返校」啦

二戰都好似有聖誕停火

返校真係好正
演員都演得好好

Pish

。

幫手推 行動POST!

推
工會好重要

終於有人講啦